尋晚有粉紅標記都係鬼

根據上次有警察扮示威者起哄鬧事
尋晚粉紅標記都係警察派入示威嘅臥底
我淨係知所有嘢都入班狗數

班狗同我地一齊打爛二坡坊班冚家鏟d鋪仲好

鬼你老母 啊sir connect我地洗唔洗你教 老西都唔割

班鬼打差佬逼開槍。跟住有藉口實彈射擊。小心

班狗同一招用兩次會唔會太蠢？

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

係狗定係戇鳩仔？

冇人話要“捉”鬼
我地要做嘅係“推”晒所有嘢比鬼

所有有標記嘅示威者做嘅事都係入班狗數

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

汽油彈都係狗掉
磚係狗挖
我淨係見到有狗扮示威者引起衝突
係咁多

先改下你啲字眼
用棄暗投明又好
疑似棄暗投明都好
推就推得聰明啲

仲有你係琴晚個手足拎條命出黎
今朝比人屌係鬼？

喂做和理都要做得聰明啲啦屌
文宣又係勇武撚做埋
抖下得唔得呀

未夠完美 可以接受

係鬼都唔割，除非做鬼幫狗拉手足

做實事啦

唔好掛住捉鬼啦

一陣你條ON又誤中自己人

佢實彈射中人就正式進入烏克蘭2.0

之前晌facebook 都見到有post有相關嘅相，而家已死link!